其實同情差佬已經唔關智商事......

殺人放火打家劫舍好多時都係為佐錢, 為佐份"糧",
祝福同情差佬o既人比人搶野, 綁架再撕埋票, 到時請同情人地都係為佐份糧。

同情差佬, 我覺得已經係良知問題。

我都好同情警方被不法分子偷左成lot gear 仲要大搖大擺咁用

咁樣仲有威信既

同班黑警一齊落地獄

pish

有好多長輩接收到嘅資訊仲係cctvb 幫港出聲嗰啲，佢地好自然會傾向狗嗰邊，唯有由自己身邊父母親戚做起

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

岩岩係FB見到有人講, 其實差佬都有好有壞,
錯o既只係上頭同落ORDER O既人, 雙方都要克制D。

即時講佐句DLLM, 冇編號冇委任證,
連頭盔都開始油埋反光漆, 撚知你邊撚隻好同壞咩。
本來想UN FD佢, 不過佢都係反佔中, 同埋有出過去和理非, 最後冇禁制。